關於社運溝女問題

大家發唔發覺社運溝女好可恥

國難當前仲亂咁嚟

政治係無私奉獻社會，溝女的確帶有私利，但未必人人都可以咁偉大，做到百分百冇私心。

...

講緊呢單？